遍地開花最強集結錄音流出 香港人Assemble！

我地收集咗多位行內行外香港人錄音
再集結而成既遍地開花公開信錄音片誕生啦！

不忘初心，方得始終。
呼籲各位香港人對抗暴政！堅持五大訴求，缺一不可。

錄音內容Credit to 連登既遍地開花公開信再結合。

Credit to 負責 design 巴絲：

我要罷工

People shouldn't be afraid of their government. Governments should be afraid of their people.

【暗黑經濟學】發夢原則

LIKE!

光復香港 時代革命
祝願香港人早日戰勝歸來

嘩嘩嘩 好正

8月5 去罷工

多謝支持

8月5 去罷工

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#七區集會
#直至政府跪低

8月5日3罷

我要罷工 我無野講

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

幫你推
加油

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Push

推

唔該巴打

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

唔駛客氣
光復香港！時代革命！

我會罷工

咁少人like 條片

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

Pish

要繼續推

push
我要罷工

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

Push!!

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

個社工把聲好煩膠

屌 睇到起雞皮

你講咩野

8月3日有旺角遊行

喊左

好好聽好感人

我要罷課

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

個個放晒暑假罷咩課

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

學校補課

［想幫人發夢嘅入黎］助乜嘢養？ 直接d！各區開始自發去做呢樣嘢！

無野講

一齊罷工

gchi

[8.2公務員集會] 會去既同我入黎，非公務員行動指引

含淚一推

Pushhh

推推推

推呀

sosad

8月5日三罷

push

大家加油

8月5 齊罷工

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

喊咗 好有心

空姐把聲好好J

我都覺

宣傳建議：
可否加設多d有鄉音嘅廣東話係條片入面？
香港咁多人有鄉音，唔通我地唔使爭取佢地支持？
我建議可以請一d有鄉音嘅阿叔阿嬸阿公阿]婆去講幾句野，因為佢地對於其他有鄉音嘅人會有更加大嘅影響力。
大家幻想下，如果自己有鄉音，你見到有咁多有鄉音嘅人都出黎，係咪好有影響力？
其實無論乜野背景，都會有朋輩認同嘅concern，我地要針對香港社會唔同背景嘅人作不同宣傳，咁樣先至會爭取到最大支持。

阿叔表示同意

pishhhh

借位, 求大家入黎

8.5 三大罷工 + 七區集會

[拋磚引玉] 外國出手不是夢